普遍來計，有窮人既地方先會有廿四小時M記

公屋地區特別多

又踩9公屋

般咸道
西區般咸道51-53號好景洋樓地下A-C及低層地下
25461671
24小時營業
麥當勞®麥樂會®入會登記

衛城道
半山衛城道3號至3號A地下下層
29152623
24小時營業
麥當勞®麥樂會®入會登記

柏蕙苑
鰂魚涌英皇道1060號柏蕙苑地下C舖
28809603
24小時營業
McCafé®
甜品站
麥當勞®派對
Mac Tonight® Party
麥樂會主題派對
麥當勞®麥樂會®入會登記

景光街
跑馬地景光街19-21號珍慶閣地下A舖
28920197
24小時營業
麥當勞®麥樂會®入會登記

借問聲邊個地方係無窮人？

有有錢人先會有窮人

做乜呢兩日咁多呢d獻醜post

如果附近連M記都無算咩